希望鏝城手足有牛報牛，踢撚斷兒子七對腳

牙路高高高

G持

好